近排一見到中國被制裁嘅新聞 就覺得異常興奮

見親都會由個心底笑出嚟
好想睇中國幾時做到最後贏家